呢條友終於整返好架車

仲轉左色

唔知咩事既可以睇返舊post

Rich

Laugh you

仲以為係VC TOY

揸250以為自己好有錢?

唔知有冇入V power